psn 用信用卡俾錢係咪好易俾人盜用

2張卡都有人係厄瓜多爾用黎買netflix 未俾psn之前都冇事

用完DEL?

一向買完就係部機del張card

冇del到

所以我用paypal, 但有手續費

去7仔買卡算

一路用信用卡都唔覺
試過一次係人地電腦上網link左psn acc就俾人盜用買fifa點數

電腦用psn？電話？定ps4入面比錢？

Ps4 俾錢

我都係ps4 link咗信用卡就俾人盜用

Ps4安全性不嬲好雞
買完game要即del
最好隔多層PayPal

去恆生開張visa debit card

Psn成日有人hack 一定要set 2 factor authentication

仲衰成個銀行啲錢任人用

有得set唔會自動增值落張visa debit card